一人一信致監警會

既然盧偉聰話有咩不滿可向監警會 / 警察投訴科投訴，我地就要向監警會投訴，要求徹查警方於6.12過份使用武力。

如果大家有個別警察過份使用武力的證據或資料，就一定要向監警會投訴！

即使最終可能不了了之，但不能放棄任何一個機會去追究警方於6.12的所作所為。

監警會投訴警察課處理投訴的程序：

監警會網址：
警察投訴科網址：

去公務員事務局投訴更有效，至少唔係自己人查自己人！

push

前線警務人員感想收集區

監警會垃圾嚟
一係公務員事務局, 一係直接推佢地上國際法庭

已去信黑警 警監 同ACP.

已收公厠式回應。差佬叫我打俾duty officer